最平Garmin fenix 3 HR

之前見black friday賣過400 USD (~$3120) , 有無巴絲知到宜家邊到仲可以用呢個價錢買到？

香港搵到唔駛點搵最平應該係黃金地下開左十幾年果間
果d 都唔夠佢平

就出5啦喎

我都知 但想買黎下星期跑全馬用
同埋就算出左3都未必會降價太多

巴打可唔可以比多d hints?

黃金上高登扶手電梯 , m 記同報紙檔隔離

巴打係咪講嗰間"華X錶行"? 我問過價，喎